有冇人覺得一份工睇學歷 會埋沒左好多人

DSE累死人 成積唔代表一個人 成積好 轉數慢 出到黎社會都係冇用
反而成積唔好個d 出到黎社會係更易善於溝通

呢個post足見學歷既重要性

係咁架喎 大把上司求過下下下下下下下屬

有咩工係睇成積
成績的確唔代表啲咩,但係識字係基本囉

唔覺 學歷一定程度上反映能力
反而interview 會

但唔睇學歷請人
仲可以用咩準則請人

呢個 post 足以證明你係 on9 仔一條
唔搵你 in/唔請你係非常正確嘅決定

成績

精神勝利法

+X哥 學歷夠高啦 大學都入唔到
咪又xxxxx

鳩仔 見你咁on9就講幾句
對於你呢講，呢個世界有兩種人
一種比你聰明但唔係勤力
一種比你聰明還要比你勤力

你諗得明呢個道理之前，快手入多幾對筷子，工場要收爐